聽日其實似送頭多

屌聚哂老銅d狗包住黎打又得
一隻一隻手足夾走都得
都唔知搞手有冇經驗

524 港島見

推 524屋企見

Keyboard 手